聽日比自由行鬧要罵不還口，繼續講道理

要沉任氣，需要呢d畫面同片

女仔主要著返密實d
如果比阿伯搞記得大聲嗌非禮同唔好

請真，我地要即場剪回鄉證
同時宣佈永不用中國貨同埋以後唔返大陸

係去宣傳，唔係去屌大陸人

如果有人企圖攪事要喝止
班廢老火爆到食咗炸藥咁
記得拍低佢地打人片

唔係罵不還口
係以理服人

準備做人肉錄識機

預計會有一堆大陸憤青話香港人港獨

記得聽日係為啲咩，宣傳！

出面營造示威者會出來搗亂咁，唔好比佢地影到罵自由行&商店

要推

係打不還手 講道理 宣傳

airdrop 長輩圖

推

以後無得叫雞好慘喎......

無錯，最好比人影到自由行鬧人而不還口

但係警察出現就會做啲迫公眾屌佢地的行為

和理優!

唔好教精佢地 唔關佢地事 由佢地繼續做豬等畀大陸劏